千祈唔好同任何社工，紅十字，什至校長講任何野，記住，我冇野講！

千祈唔好同任何社工，紅十字，什至校長講任何野，記住，
我冇野講！我冇野講！我冇野講！我冇野講！我冇野講！